﻿ Bí_mật của nàng
60% phụ_nữ “ thú_nhận ” có những giây_phút “ tự sướng ” . 20% dưới tuổi 30 âm_thầm làm “ chuyện ấy ” một_mình tuần / lần , 7% thường_xuyên hơn : hàng ngày . Nguyên_nhân đưa_đẩy phái_đẹp “ ăn_mảnh ” kiểu này cũng muôn_hình_vạn_trạng .
Cảm_giác cô_đơn
Những cô_gái ngoan không_bao_giờ ham_muốn “ đi tìm của lạ ” mỗi khi hưng_phấn trỗi dậy mà bạn tình lại không kề bên sẵn_sàng đáp_ứng .
Để lấp khoảng_trống , họ quay sang “ tự ” một_mình , như một đứa trẻ biết vâng lời , ngoan_ngoãn làm_bạn với những món đồ_chơi riêng của nó .
Hưng_phấn bị kích_thích
Một ý_nghĩ về sex bất_chợt thoáng vụt qua trong đầu , bao cảm_xúc hưng_phấn đua nhau ùa tới . Con đường từ dây_thần_kinh xuống đôi bàn_tay chẳng đáng bao_xa , thế_là nhu_cầu tính_dục ngay_lập_tức được đáp_ứng .
Thiếu tự_tin
Nhiều phụ_nữ “ một_mình ” vì quá mang nặng mặc_cảm về bản_thân , ví_dụ như thân_hình quá_khổ , thiếu sức hấp_dẫn , đến_nỗi không muốn gần_gũi người khác giới .
Tâm_lý tự_ti khiến họ đánh mất khoái_cảm sẻ_chia cùng bạn tình , kết_cục là đành ngậm_ngùi “ tự_biên_tự_diễn ” .
Quá “ nhạy ”
Do ý_nghĩ về sex luôn thường_trực trong đầu , nên lúc_nào nàng cũng cảm_thấy phải bắt bàn_tay thực_hiện nhiệm_vụ do “ cấp trên ” não bộ chỉ_đạo ngay_tức_khắc .
Không thỏa_mãn
Đó là cảm_giác khó_chịu mà một_số ông chồng “ thiếu trách_nhiệm ” thường để lại cho vợ sau những giây_phút ái_ân kém mặn_nồng vui_vẻ .
Kết_cục là bà_xã cảm_thấy rất bức_bối , do nhu_cầu gối chăn chưa được đáp_ứng đầy_đủ , trọn_vẹn . Và họ tìm đến một góc riêng để thỏa_mãn chính mình .
“ Sự lựa_chọn hoàn_hảo ”
Với một_số người , thủ_dâm là cách duy_nhất đưa họ lên đỉnh_cao khoái_cảm . Bởi lẽ , chỉ riêng họ mới biết nhân_tố nào , cách_thức nào có_thể thỏa_mãn trọn_vẹn xúc_cảm hưng_phấn của mình .
Theo Đàn_Ông
